毒拎想脫單

救教

豬閪要唔要？

揀錯字

其實自己一個更開心

做毒撚有咩唔好

會空虛寂寞同凍 好似係咁